今次個勢可能有一百萬人

由屋企出去到MTR都見到好多白衫